中左肺炎 集氣區～

係瑞士中左武肺，屌⋯⋯

可以換山區肺

有冇唔舒服

好得返的！撐住！

咳+發燒

多謝

嚴唔嚴重？唔嚴重嘅話通常食下感冒藥就冇事

利申識人中過

just a flu
醫療費點?

stay positive

唔嚴重～

無醫療費～ 因為無去醫院

多謝Ching

我咳左一日
好似平時熱氣咳
去診所唔收
叫我去test
等緊結果
我無發燒
會不會真係有機會中